屋企有個守財奴真係好撚辛苦（文長慎入）

屌你個死仆街，口講冇錢冇錢，一年走三四轉日本旅行仲話冇錢 丫媽問你拎錢又成日講佢之前仲爭你幾多幾多錢，又話啲錢夠去歐洲旅行，屌，果個你丫媽黎，有得咁計？
講真個句，佢有錢都唔洗問你拎啦，人地工又冇得返 又冇地方住，問仔女拎錢好正常姐，人地以前幫你比左幾多學費呀、奶粉錢呀、衫錢等等雜項呀 下下都計住曬，真係屌你個死仆街，我都自動自覺每個月比幾千丫媽用，你都係幾百都唔撚肯出 真係錢重要過親情？ 丫媽由細到大錫你多過錫我，我都照咁比錢，屌你真係係咪有病 。

上面都算啦，當係真係我屋企人有錯有唔啱，道理係佢到，叫你幫我買個菠蘿包，幾蚊雞，都要話：你自己比返錢喎。屌 一開始冇話唔撚比要你請，聽到呢句「你自己比返錢喎」真係扯撚曬火，即係幾蚊雞都要下下計住曬 辛唔辛苦？
好啦，我當呢幾蚊雞豪比狗，有時比返錢佢，當買左81蚊野，我淨係比80蚊佢，因為我真係冇散銀，佢都好意思記撚住：喂你仲爭我一蚊喎

屌你係咪真係計到咁呀 乜撚柒都要計住曬 我真係好撚辛苦

我知實有人屌我一蚊都係錢，借人錢就要還呢啲說話，但係我只係純粹想呻，個仆街守財奴真係好撚麻煩

我自己係屋企人行先 就算老豆點對丫媽差都好，丫媽問我借錢唔還都好（本身都唔會要佢還錢比我，佢有錢都會叫佢袋住），我都係會兩個都錫 唔會計住，買野都唔會問佢地拎返錢，但真係睇唔慣個仆街啲行為

多謝睇到呢到既你 我呻完就算，咪又係要繼續忍

你既巴打定你絲打？ 如果另一半係呢d人執到要喊三聲 何況仲要係家人

真係估唔到原來有人屋企會為一百幾十都嘈一餐

奉旨豪比你咩
你下下咁1 蚊1 蚊咁揾佢笨,
唔嬲就假

痴撚線
搵人笨都可以名正言順
1蚊唔撚係錢？
on99

呢 d 唔係叫守財奴
呢 d 叫斤斤計較

無人鐘意同 d 斤斤計較嘅人相處

忍唔到就屌出聲
上嚟吠有撚用

咁又係嘅 1億次就呃成億，樓都買到幾層

佢俾唔俾錢係佢嘅決定

至於你話爭一蚊都記住既

然知佢係咁嘅人
一係直頭唔好叫佢買
一係俾多佢當餵狗
唔好叫完 又要俾少錢 之後又要呻吟

佢係我哥黎 講錢真係好傷感情 但佢句句都係錢前錢後

你屋企其實乜問題？

就咁睇，你阿哥把口計住，睇文以前都有比錢你阿媽？同埋，點解唔可以你寬佬啲比夠90(用你個例子)，叫佢唔使找？果幾蚊你唔計，咁做大家開心。

其實唔係冇屌過
不過屌完/好聲好氣同佢講佢既問題，佢就會發脾氣：勁大聲鬧返轉頭/掃曬啲野落地下（電腦都試過）
如果係咁，我係咪仲要同佢講佢既問題呢？ 佢掟爛野真係唔緊要，爛左咪買返，但我講完個問題之後佢又發爛渣+繼續咁樣計住計住，其實我都係知我要忍，但我真係好辛苦。

你地講得啱，一蚊都係錢，我認同，但事後有散銀我都會比返佢，因為上面講左，想避免左佢發脾氣

至於話，咁辛苦唔忍得咪唔好叫佢幫手買野，我只係覺得，屋企你有份住，唔多唔小我認為係要有小小貢獻，你返工冇時間掃地拖地，唔緊要，我最得閒咁我幫手做啦，我明白你放工都攰，但係咪幫手買小小野，買蛋/洗頭水/廁紙，是但一樣都要怨呢？ 呢啲野其實佢都有份食或者用，點解好似奉旨佢乜都唔洗做咁

所以我先上黎呻，亦都唔係搏大家支持，都預左比你地屌，睇完大家回覆諗下諗下好冇意思，呻完都係要忍，咁我做咩要呻？ 你地啱既，比錢佢就算，解決件事啦。 不過如果呻都唔比呻既話，我真係得啖笑

我之後唔覆喇 我自己都覺得呢個po好傻仔

多謝大家有睇到個post 唔該你地

呢個有時我都會比埋果幾蚊佢，但要咁啱我都有突左啲錢係身夠比佢。不過如果81蚊，我比90佢好似太多 九蚊夠我買一斤菜喇 買完咪又係比佢食
屋企問題係呢到詳講唔到 呢到基本上我講咩 個個都屌，講埋屋企問題應該都會係比人針 多謝巴打關心，我會接受咁多位意見啦，比多啲佢/唔叫佢買野，唔該曬

忍一時得寸進尺
退一步變本加厲

你傻仔係因為你諗唔明

係你自己想和和氣氣
係你自己想大家講道理
係你自己想一家人開開心心咋 !

人地唔想架

雖然我呢個做法都可能比人屌，話懦弱垃圾。不過只係覺得錢解決到，果少少比得起，就用錢解決，唔想屋企成日嘈者

但屋企果到，你搵信賴嘅人傾下啦。有時講完做唔到啲乜，都叫舒服啲嘅。